第一城3狗車

現場手足散上樓

今晚全面開戰

The one外圍狗隻集結

香港仔已放煙

各區手足小心 對家出動了

唔好留太夜 周街都收左皮 無目標地行動 只會同自己人攬炒 三思

第一城5架車，無煙，有記者

狗車熄左燈，往草地球場方向，唔好出住